一人一個柒到唔夠膽睇嘅FB Page

拋磚引玉 我先

港人講地
時聞香港
支持香港警察

仲有 向香港警察致敬 都睇到打冷震

100毛

新假期

港男港女
好似係 唔係好記得佢個名
總之係讀連登post留言
拍片跟住9笑果兩條傻鳩

廢青男女

名校secrets